邊個唔妥我師傅呂布既入黎！！！

下星期一 一人1000蚊本
可以買任何股票牛熊輪
買左即刻貼飛
收市邊個輸俾我既即刻同我自爆主開連登！！！

只要你地任何一個贏到我我都自爆

1000蚊本

開左榴槤先講其他

最唔妥佢嗰個咪係你囉

我媽咪哥今日正式係到擺檑台 呂布夠薑入黎受挑！！！！

算唔算欺師滅祖？

切磋

你成日做呂布對家喎

聽大dodo講食左今日牛b第一浪
聽日點睇大牛b

食左藥未?

我要俾你地知道

咩叫炒股！!!

支持麵麵

你一日未開榴槤，一日都無人同你賭

gun

1000蚊

俄妹1Q都1300啦。麵仔，出手越來越低喎

難度愈高

收啦。你幫呂布挽鞋都無資格

市場會還我一個清白

支持呂布

我喺最低位咗牛牛未放，又不停留言叫你地買
仲有條友話乜9長篇大論話跌到18000
連登真on 9